<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Riferimento on</title><link>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/</link><description>Recent content in Riferimento on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Sep 2022 10:09:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Installazione</title><link>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/installation/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 10:09:26 +0000</pubDate><guid>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/installation/</guid><description>Scegliere tra i seguenti&amp;hellip; # Prima installazione Prima installazione # Verificare la compatibilità della versione di Sim City 4 [qui](#Compatibilità della versione). Scaricare e decomprimere il programma di installazione di NAM tramite il pulsante all&amp;rsquo;inizio di questo sito. Installare il Java Runtime Environment preconfezionato, se non è già installato. Si trova in un file denominato &amp;ldquo;OpenJDKxxxx&amp;rdquo;. Eseguire il programma di installazione&amp;hellip; In Windows: Utilizzare il file NetworkAddonMod_Setup_Version47.bat. Questo installerà una patch da 4 GB che consente a NAM di funzionare correttamente nel gioco.</description></item><item><title>Le basi</title><link>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/in-game-basics/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 10:09:26 +0000</pubDate><guid>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/in-game-basics/</guid><description>TRASCINABILE, PLOPPABILE! # Proprio come molti altri elementi di Sim City 4, le numerose opzioni del NAM si utilizzano &amp;ldquo;trascinando&amp;rdquo; o &amp;ldquo;ploppando&amp;rdquo;.
_In parole povere: trascinare un&amp;rsquo;autostrada, bloccare un incrocio! Vi sembra familiare?
SOVRAPPOSIZIONI # C&amp;rsquo;è una differenza particolare tra il NAM e gli altri mod e si chiama Overrides. Molti elementi del NAM sono stati progettati per essere ploppati e poi trascinati. Quando ciò accade, essi trasformano il loro aspetto iniziale, aggiornandosi e adattandosi al vostro progetto, sovrapponendosi in un&amp;rsquo;unica rete senza soluzione di continuità.</description></item><item><title>Panoramica sul NAM</title><link>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/overview-of-content-and-features/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 10:09:26 +0000</pubDate><guid>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/overview-of-content-and-features/</guid><description>Prima di addentrarci troppo nei dettagli, facciamo una breve panoramica di tutto ciò che NAM include.
Oltre ai nuovi elementi che NAM vi dà, ci sono alcune cose importanti che cambia al gioco. Ovvero alcune novità:
CARATTERISTICHE # Simulatore di traffico NAM - Dai costi della metropolitana più realistici ai Sims più intelligenti, NAM dispone di un proprio simulatore di traffico che migliora l&amp;rsquo;efficienza, l&amp;rsquo;utilizzo, la ricerca dei percorsi e il realismo di tutte le reti.</description></item><item><title>Domande frequenti</title><link>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/frequently-asked-questions/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 10:09:26 +0000</pubDate><guid>https://www.sc4nam.com/it/docs/getting-started/frequently-asked-questions/</guid><description>Contenuto non tradotto Questa documentazione non è ancora stata tradotta nella vostra lingua. Che cos&amp;rsquo;è il Network Addon Mod?
Se non conoscete la risposta a questa domanda, significa che avete saltato l&amp;rsquo;importantissima pagina Inizia Qui.
Qual è la differenza tra NAM e NAMLite?
NAMLite è un pacchetto di dimensioni ridotte per gli utenti che desiderano un&amp;rsquo;installazione minima. Considerate NAMLite come un &amp;ldquo;best hits&amp;rdquo;.
Perché il gioco si blocca sul desktop quando carico una città dopo aver installato questa mod?</description></item></channel></rss>